覺唔覺D人 唔聽香港歌 好扮曬野

覺唔覺D人 唔聽香港歌 好扮曬野
香港人唔支持香港歌 走去支持中國歌手 真係好嘔心

樓豬on9

利申：聽開廣東歌

樓上死前留seed